「長毛」梁國雄上囚車前舉勝利手勢被喝止！

勁不安

唔好分化
懲教前線好黃

懲教狗死全家

點解要同長毛行納粹禮

咁中指囉

屌你老母啦，日日呢句厭唔撚厭架

wadiu

match 番Nazi

獄狗做納粹手勢

懲教發力要贏警察了